有無人隻狗都有氣管下榻問題？

屋企隻松鼠已經十二歲
年幾前開始氣管有問題，成日喘氣好好似鵝叫咁嘅聲
睇得出佢好辛苦，睇過一次獸醫開左啲藥
食左一個星期好左啲，但之後又惡化返
想問下有無巴絲有經驗可以分享下
我上網睇過有氣管擴張劑，係唔係要去獸醫到先會有？

細狗又煩又柒